Hallo Zusammen, 
ich ware gerade dabei mir dieses Thema in der 19er anzuschauen, aber leider ohne Erfolg.
Ich habe im UI die MF Leiste um einen Tab XYZ ergänzt, dann noch im Config UI mit der rechten Maus auf den tab und Registerkarte exportieren ausgewählt.
Dadurch bekomme ich auch im Modules Ordner unterhalb vom Drafting eine entsprechende xml Datei.
Wenn ich diese jedoch mit 
REGISTER_MODULE 'XYZ' '' 'XYZ.xml' 'BLUE' END registrieren will, kommt der Fehler XML File selected is invalid.
Hat jemand einen Tipp, oder die neue REGISTER_MODULE Funktion schon einmal erfolgreich benutzt, oder läuft das auf einen Call bei PTC raus ?
 
Danke

Uli

